每日起身都好難受

我每日都會發夢
每一日既夢境都記得好清楚
都係好獵奇 又有啲恐怖

但我起身竟然覺得現實仲辛苦
嗰一下好似一巴一巴咁摑醒我
我寧願瞓多陣 入返啲恐怖夢

所以我唔想瞓 唔想接受起身嗰一下
或者呢個都係藉口
其實我係想早啲了結 自己
唔洗再見到現實

巴打撐住呀